<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Союзспецстрой</title>
    <link>https://unionscb.ru/</link>
    <description>Recent content on Союзспецстрой</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://unionscb.ru/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ремонт зала ДЮЦ</title>
      <link>https://unionscb.ru/news/duts/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/news/duts/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Озвучена дата окончания ремонта в зрительном зале Детско-юношеского центра Северодвинска. Напомним, он был опечатан судебными приставами по причине опасности.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Капитальный ремонт</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/overhaul/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/overhaul/</guid>
      <description>Капитальный ремонт подразумевает комплекс мероприятий, связанных с ремонтными и отделочными работами, в ходе которых также производится установка или замена отдельных конструктивных элементов, а также инженерных систем и оборудования на новые.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Капитальный ремонт мягкой кровли</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example2/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example2/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Капитальный ремонт фасада</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example3/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Комплексный ремонт</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/comprehensive/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/comprehensive/</guid>
      <description>Комплексный ремонт &amp;ndash; это полное или частичное обновление помещений с выполнением комплекса ремонтно-строительных, электромонтажных, сантехнических, инженерных, и отделочных работ, а также производится установка или замена отдельных конструктивных элементов.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>https://unionscb.ru/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/contacts/</guid>
      <description>Если Вы заинтересованы в услугах ООО «Союзспецстрой»» или же Вам просто нужна какая-либо информация об услугах оказываемых нашей компанией, то для связи с нами Вы можете воспользоваться электронной почтой unionscb@mail.ru или же позвонить по указанному телефону +7 921-245-11-31. Мы оперативно ответим на любые Ваши вопросы!
Рабочие часы: С 09:00 до 18:00 пн-пт
Адрес: ул. Юбилейная, д. 21, г. Северодвинск, Архангельская обл., 164502</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Косметический ремонт помещений</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example4/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example4/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Кровельные работы</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/roofing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/roofing/</guid>
      <description>Один из наиболее ответственных этапов в процессе возведения дома &amp;ndash; обустройство крыши. От качества монтажа зависит надежность защиты сооружения от неблагоприятных атмосферных явлений и то, насколько удобно в нем будет жить людям. Именно поэтому кровельные работы при строительстве каждого дома должны быть выполнены грамотно и профессионально.
 Ремонт мягкой кровли Ремонт кровли из профнастила Ремонт кровли из асбестоцементного шифера  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Металлические изделия и конструкции</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/metal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/metal/</guid>
      <description> Изготовление и монтаж противопожарных дверей Изготовление и монтаж металлических дверей Изготовление и монтаж пандусов Изготовление и монтаж навесов Изготовление и монтаж заборов и ограждений Изготовление и монтаж поручней  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О компании</title>
      <link>https://unionscb.ru/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/about/</guid>
      <description>Компания ООО «Союзспецстрой» основана в 25 сентября 2009 г. и на данный момент является молодой динамично развивающейся ремонтно-строительной компанией в городе Северодвинск.
Система выполнения работ построена по принципу максимальной концентрации на задачах Заказчика, с возможностью оперативной разработки технологических решений и мобилизации ресурсов для выполнения контракта качественно и в установленный срок.
Компания ООО «Союзспецстрой» предлагает широкий спектр услуг, включая непосредственно строительство, а также реконструкцию сооружений различного типа и ремонт помещений любой сложности и назначения.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Работы по перепланировке (комплексному ремонт) помещений в здании МАДОУ №20 «Дружный хоровод»</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example5/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example5/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Разработка сметной документации</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/documantation/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/documantation/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ремонт концертного зала в ДЮЦе</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ремонт межпанельных швов</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/seams/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/seams/</guid>
      <description>Герметизация стыков стеновых панелей жилых домов и общественных зданий
Герметизация швов &amp;ndash; комплекс строительных работ по защите внутренних помещений от утечек тепла и проникновения сырости и сквозняков.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ремонт спортзала</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example6/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example6/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ремонт спортзала (Строитель)</title>
      <link>https://unionscb.ru/projects/example7/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/projects/example7/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Сантехнические работы</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/plumbing/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/plumbing/</guid>
      <description>Сантехнические работы &amp;ndash; это работы по установке, обслуживанию и ремонту санитарно-технического оборудования, то есть всего, что входит в системы водоснабжения, канализации, отопления и т.д.
 Полная или частичная замена труб водоснабжения Полная или частичная замена труб канализации Полная или частичная замена труб систем отопления Монтаж радиаторов отопления Монтаж смесителей, раковин, унитазов, различных кранов и фильтров Монтаж сантехнического оборудования (бойлеры, водонагреватели) Комплексный ремонт систем водоснабжения Комплексный ремонт систем канализации и отопления Комплексный ремонт систем отопления  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Электромонтажные работы</title>
      <link>https://unionscb.ru/services/electric/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://unionscb.ru/services/electric/</guid>
      <description>Электромонтажные работы &amp;ndash; это комплекс выполняемых работ по электрике, целью которых является в итоге полная реализация ранее задуманного плана или проекта в действительность.
Электромонтажные работы включают в себя следующий вид работ:
 Монтаж распределительных, силовых щитов Монтаж автоматических выключателей Прокладка кабельных линий Монтаж светильников Монтаж розеток, выключателей Монтаж уличного освещения Монтаж УЗО, контакторов, пусковой аппаратуры Замена трансформаторов тока, счетчиков Монтаж и пуско-наладка любого электрооборудования  Наша компания имеет аттестованных специалистов.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>